淘大要人呀 炮台山班打人藍屍去咗九龍灣

想打完人就走？ 香港人過完嘉年華啦

夠鐘起身做野啦

推

淘大要人

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

仆街

打人班垃圾去咗九龍灣

聽日見！